Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript - У будь-якого об'єкта є скрита властивість [[Prototype]], яка може посилатися на інший об'єкт


Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка? - super() допомагає успадкувати властивості у батьківського класу.